\section{Задания}
\textbf{\textit{Условие задачи №1:}} пусть \textit{x} - это переменная, содержащая целое число. Надо вывести на экран $x^{3}$. 
\\\\
\textit{\textbf{Решение:}} исходя из знаний школьного курса математики, мы понимаем, что третяя степень указывает нам на то, что $x$ был 3 раза умножен сам на себя - это и будет решением.
\\
Например, при $x = 4$, программа будет выглядеть следующим образом:
\begin{minted}{python}
x = 4
print(x * x * x)
\end{minted}
\textbf{Вывод в консоль:} 64
\\\\
\textbf{\textit{Условие задачи №2:}} пусть \textit{a} и \textit{b} - это два угла треугольника ABC. Вычислите третий угол - \textit{c}.
\\\\
\textit{\textbf{Решение:}} исходя из того, что сумма угол тругольника равна $180^{\circ}$, делаем вывод, что для вычисления третьего угла в треуголике, следует вычесть углы \textit{а} и \textit{b}.
\\
Например, при $a = 40$ и $b = 90$, программа будет выглядеть следующим образом:
\begin{minted}{python}
a = 40
b = 90
c = 180 - a - b

print(c)
\end{minted}
\textbf{Вывод в консоль:} 50